醫管局：普通科診所、專科診所等服務將會停止

醫院管理局宣布，因天文台已發出黑色暴雨警告信號，轄下所有普通科診所、專科診所包括物理治療、職業治療等服務、精神科日間醫院的服務將會停止，惟有關診所會繼續服務已抵達的病人，已經預約而未到達診所的門診病人，請於黑色暴雨警告信號除下後，另約診症時間。公立醫院的急症室則會照常服務。